德國執政黨CDU提出改革計劃 最遲2025年黨內重要職位女性要佔一半

又係女權搞事

唔係唔支持女性平權

但你夾硬做夠數50/50，而非以賢擇人. 到時反女權，覺得女人冇用既情緒唔係會反彈得仲差咩? 如果咁既情況下又要死攬，就唔好怪極右抬頭

要一半白人一半黑人
一半同性戀
一半係殘疾人士
我睇下你點分

最後回歸功能組別
每個界別一席，均衡參與

要夾硬湊夠人數既話根本唔係平權

咁你個黨入面有冇50%女人先

德國加速師

全國人口男女比例係咪1:1先

遲下見工份cv係唔係可以淨係寫“我係女人”

Cv: 隆了胸

德國玩撚完